屋企隻廢老住左一晚賓館，有咩要注意？

下世小心d

搵定

咁今世點搞